[文宣組] 今次係袋住先2.0

唔好唔記得14年我地就係唔想袋住先 所以先企出黎

如果今次接受左政府既條件
我地點對得住死去既烈士 而家今時今刻重係大搜捕緊
大把手足重係臭格 有D就係醫院
比黑警打到永久傷殘 射盲 非禮 隨意毆打
唔可以放過任何一個人

一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、根據香港法例第86章成立有法律約束力的獨立調查委員會
三、收回六一二暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的無理控罪
五、落實真普選
記得五大訴求 缺一不可